連登m記相係咪應該俾呢幅相取代

舊連登合照

新連登合照

是否讚成？

Ps:舊高登合照

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

屌 我要二十連呀

第二張

奶右2 果條女條白滑美腿呀

最右露gap褲more

等絲打上水

咁就想洗底

冇樣唔敢 J

白滑+心地好

你開女樣 我舉腳贊成

右2對腳幾正

好多女

唔撚公平做咩金鐘仔個張就全露樣，下面就摭

唔怕俾支那捉返去打靶咩 仲敢露樣

等留言 行得正企得正怕乜

最右邊個位絲打著焗閪褲

全民自發 連登出動（北角/荃灣街站 完滿結束）

more絲打

中間條女對腳

返屋企屌你老母啦死狗公

9男3禿

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

行得正企得正怕乜

d腳

左下好靚wo

有絲打

屌，一路都以為你地話最右隻腳好好奶係啲幅圖，白滑美腿

約出黎暗地裏係溝囡

右2more

一有絲打參加，其實個活動變質係遲早既事。

北角m記圖 > 金鐘m記圖

樓上啲毒撚咁變態
有女都嚇番走啦

好正好多女

sbt

不過算啦，都就嚟修例，仲有幾多日子？其實大家都知道已經離死不遠。

係咪狗公定真心派都唔再重要，有出嚟派已經好好啦

腳又要打j

高登巴絲BBQ

前排右二想射精了

證明連登女人都唔少
班臭雞女權閪日日係到散播女權至上主義

女你老母

金鐘m記相係無可取代 咪玩啦

有冇tg gp , 想join

連登啲絲打都好淫下 個個都着到短一短

收皮啦mk厹
驚阻你搵食呀？
死返去你嗰啲咩93巴絲打交配group啦

sad but true, 相反都係

絕對支持

個位絲打唔show腳咪得law

呢個時候仲慣住溝女真係......

唔得，爭咁個好似舊合照中間札哂馬V字手好突出既人
係見到佢已經感受到強烈既膠味

深藍色杉嗰個得唔得？

咁多軍妓

金鐘仔咁都有得賴，控制自己碌鳩有咁難？

太普通唔夠sharp

三毛死全家

50歲都係三毛

推到有ig

一褒一貶 點一齊黎用

善用起底功能

Dnlm 笑到gapgap聲

G持

呢套戲叫咩名

見過圖中幾條囡囡派
雖然好撚樣衰
但都會支持佢地做既事

出左樣先講

唔知幾時影 唔知咩戲

右二個個都樣衰？

巴打都係

+正常樣

露係自己揀～

幾溫馨

連登有冇造就到幾對情侶出來呢

邊有得取代

做咩啫你
有咩事起嚟真係多謝你

溝女大過天，反修例不了

點 join 啊清
洗唔洗報名費

好撚正呀，屌你

其實大把AV俾你J
你班狗公喺正經post唔好咁痴線啦

天氣咁熱 人地著咩咪著咩囉洗唔洗長袍加身咁派呀
我反而覺得遲啲合照時唔好安排班絲企前面啦 依家毫不意外班死狗公地騎劫左個post
仲有之前有絲打要比佢地恥笑身型
家陣做好事呀
選美咩屌

無錯

到時搞到捉左絲打去支那服待維尼咪大Q獲

贊成

唔需要著到回教徒咁

著到日本妹咁OK架啦

右二腳

變咗媾女活動

腳

謝天謝地終於有個post係過千正皮啦

動物台手足死撚開啦
毒撚真係可怕

你個頭就動物台, 有人講開溝女, 我咪跟住講law

一定要反對支那!

天之驕子同條女唔係企埋一齊
仲要俾人餵食腸

點解要企矮d

唔撚知真定假，但屌你老母係到散播白色恐怖
以後重點敢出嚟做義工，你老母俾狗屌

每月之星

擺個一蚊先

呢個頭係咩概念黎

成班雞

skr

收聲啦，髮線後移我想架

咪撚咁變態啦等著嚇到人地唔敢出黎

又有班精蟲上腦
望到下對腳又嚟料

好心第一幅圖果班咁柒就咪post上黎 影衰哂

班臭鴨父權撚日日係度散播父權至上主義

相由心生
一定係靚女

社運食女又再捲土重來

即係咁你班友唔出黎幫手都算啦 人地大熱天時出黎派傳單反修例 仲拎鳩人黎笑 仆唔仆街啲？

其實冇變質
至少嗰陣嘅行動冇受影響
再加上暫時唔會有後續行動

唔好再講啦, 係唔係想無絲打出黎呀

老實講, 絲打出黎有說服力過毒男

絲打對師奶, 大媽都得, 佢對癈佬又得

做大事先啦Ching
之後一齊

見到對淫腳已經好想瘋狂同佢地變質

大佬呀，做乜撚野姐，咁玩以後邊撚個做呀。
你話是但搵張J住先都好呀。
利申

屌你人地肯出嚟做好事，你咁撚多野講

空氣瀏海都唔識

連登仔

好靚女

但一陣搞到人哋服侍支那就唔好啦

睇到依度就對child 登仔好失望
平時都唔知係唔係無見過女
平時就口up up 話反支那
有絲打出黎幫手
自己唔出黎幫手就算
仲係度評頭品足
成班咸濕廢中咁
唔怪得啲人羞於同你地為伍
講自己係連登仔都覺得好失禮

不過你又唔會怪人㗎噃

全世界都係個人慾望 > 大義

冇錯

你咁樣講野同成龍有咩分別？

其實冇

Because it is 人性

咁算啦
睇黎做人都係自私啲好啲
企出去就真係腹背受敵
前有港共後有連登
返屋企打J算

冇計啦

識時務者為俊傑

如果做一隻奶共狗可以保一世平安 + 有D錢賺

我寧願做一隻下賤的狗

金鐘義士從此可以抬起頭做人了

剪左果幾條毛仔好啲

原來得對腳都真係可以好正

新相右2

焗閪褲
好想瘋狂奶鮑

上面班根本係三毛黎，又起底又評頭品足根本就係想嚇到d人唔敢加入

起咗一啲人底 除咗話社運食女嗰個其它唔覺係 啲人似係真厹

唔好再起底啦 屌 人哋都係為社會做啲嘢